# TaskList

# usar preferencialmete IDE Eclipse


# <<< importar projeto web (opicional)>>>

# 1. File >> new >> static web project

# 2. project name [TasklistWeb] >> next

# 3. Web content folder name. [app] >> finish



# <<< rodar projeto web >>>

# 1. entrar no diretorio do projeto TaskListWeb (ctrl + T no eclipse) e digitar os comandos 

# 2. $ npm install

# 3. $ npm install -g grunt-cli

# 4. $ npm install -g bower

# 5. $ bower install

# 6. $ grunt server



# <<< projeto java >>>

# 1. importar como projeto mavem

# 2. clicar com botao direito do mouse em TaskListApplication.java

# 3. Run as >> Java application



# <<< base de dados >>>

# criar eschema tasklist_bd (banco MySql)

